Ze keken naar elkaar en konden geen antwoord.
Ik sprak; Ik vertelde hen om met pensioen te gaan en te overwegen wat was gezegd, dat ik niet zou leiden ze verder naar het noorden als ze vurig gewenste integendeel, maar dat ik hoopte dat bij reflectie, hun moed zouden terugkeren.
Ze gepensioneerd ben naar mijn vriend, maar hij was verzonken in traagheid en bijna beroofd van het leven.
Hoe dit alles zal beëindigen, weet ik niet, maar ik had liever zouden sterven dan keren schandelijk, mijn doel onvervuld.
Maar ik ben bang dat mijn lot; de mannen, ondersteund door ideeën van heerlijkheid en eer kan nooit vrijwillig voortzetten, en wel hun huidige ontberingen.
